PS4 PRO CLUB 誠招長玩老手球員 重新上路

目標D1 冠軍

球隊理念: 有良好足球意識，多現位分波
要求: 小個人主義，唔亂call波

招收位置 : RM/CDM/CB/RB/LB (只收Full time / 新手免問)

主打 4-2-3-1
開波時間 : 一星期5-7日開波,開波時間約2130-0000

想入就留psn 同本身打咩位

Ching依家D幾？

post得新手免問就post埋自己隊波條link啦

咪即刻重組人腳+隊波打起囉

利申: 有性趣

舊年D1拎過冠軍
今年上完D1 落返D2 就散左隊

加你

時間唔夾 想join都唔得

Sosad

rm

Psn

hv telegram？

你id係？

check pm

cdm 想入
無mic 用telegram 溝通ok?

CHING重有冇位?
我CDM ,CAM OR假9
FD 中前都OK
打過上D1

聽日1330有冇時間 試下波
有興趣就比個psn細佬

聽晚我先得閒
或者依家都OK
我同個FD都係度
PSN:hahachoi123

咁今晚啦

2130

Pt 收唔收 咩位都識打
都應該打左二百場

想收full time因為夾波好啲

今晚見

Gogogo

playing?

啱啱完左

有興趣?

想join
但我有自己隊波 不過成2個月冇開過
d1常客
多數打cam rm lm:

前場爆晒

收全職後防

pish

推

tg:wai2404